有咩慘得過女朋友怕國安法返英國幫老豆打理公司

但係我同光時牙琦一樣武漢出世冇bno陪佢唔到=.=

有病睇醫生

你有閪女朋友咩